［民調］誠實作答：有幾多連登仔碌鳩大枝過喇沙仔？

係既正皮

利申正皮

細過

我果枝大得濟擋住個畫面睇唔到
講笑

成人台大把啦